中大女生吳傲雪講明唔同popo合作點解放棄解散popo機會？

指控遭警性暴力 中大女生吳傲雪表明拒配合調查

在學生與校長段崇智對談會上，指出自己曾經遭警察性暴力對待的中大女學生吳傲雪近日表示，對於警方在記者會上表示，至今仍未能接觸她以了解更多詳情，她坦言，有收到警方的留言，但直言不信任投訴警察課及監警會，因此拒絕與兩者合作。她又指，將以學生身分，說服身兼中大校監的行政長官林鄭月娥，促請成立獨立調查委員會。她又指，在公開控訴後，多次收到內地來電、太空卡、電話短訊等滋擾，內容聲稱已掌控其行蹤、揚言「天拿水等緊你」、「必定輪姦你」等。

欣賞你除抵面罩指正班毅進狗，又逼到個垃圾平行時空校長同行，點解行到呢步先放棄？放棄一個大好機會清算班狗？
#metoo
#五大訢求 缺一不可
#香港加油

P牌都算，講D嘢仲on99。我屌你老母咩！

有証據先得㗎。對方提供錄影片段指控自己嗎？

出Post之前唔該用吓嗰豬腦

1999咁 完全唔知你想講乜

照你咁講，佢一開始除口罩托柒咩，而家仲比人起哂底，貪好玩呀？岑子杰比人打，都話交由警方處理，但明知無結果，起碼出黎比人都大體得多，而家表明唔合作，比人覺得佢吹水作假咁